[PS4]Gundam Battle Operation 2 [18] 12月25日唔係聖誕節 係巴尼陣亡紀念日

日文官網:
中文官網 (但係無update):
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D兔得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

做乜推爆post個巴打唔開post

唔識開 幫手推爆交俾你地

準備好聖誕老人陷阱未

lm

good job

巴尼

今晚唔知多唔多人用渣改

我一定用
入450場斬爆alex

自訂房

A 聯邦NT1
B 自護渣改

D-留名

想屌

巴尼

說好不提巴尼.....

有冇人開自訂nt1同zaku2 fz

開場0080, MS各type一機

幫你推，留俾新手

今晚有咩渣改啊，頭盔渣改全撚部拎哂出嚟打爆NT1

巴打呢張係唔係playstation張網物卡?7仔有冇得買

防爆同戰術裝甲到底有咩分別

戰術裝甲=飛緊免疫打窒
防爆係免役人地爆機嗰下重窒
有戰術都係防唔到人地爆機嗰下

防爆係防止有機體死左所造成既近距離強硬直（跪地）爆炸
戰術裝甲係令到機體用boost 時中炮所受硬直降低1級
強硬直-》硬直
硬直-》豆豆個種疾機 （都可以做冇硬直）

唔該哂樓上2位 清楚哂

仲有儲夠失衡值嘅打窒係無得免役
有戰術都免役唔到連擊打到嘅失衡（所以散彈咁好玩

point 都買到
唔洗課

預付卡，而家買預付卡有高達code送，我入完$200，剩返高達code冇用

我今日就要用

渣改2殺爆班nt1

燥到癲
打300 cost場啲人上到A- 都可以打到成pat屎咁

做咩係揸改殺渣改

原來隻next 3月就收皮，唔怪得之整連動event

收皮仲迫人玩 bandai真係癡線

呢隻垃圾無人想知

呢款垃圾玩都無玩

咁多現充

隻next係咪好似GBO1咁要用能量玩?

最多30個coin，屈人玩隻就黎執既game
唔多抵玩wor好似

要玩到30lv先有齊30coins
仲要等隻game執咗 4月先派

仲要計體力無得一日狂衝上30lv
果30coins當睇唔到算啦

30coin咪又係回收劵

你咁灰?
總之呢30coins性價比特低

聽日係今年最後一次更新
出啲野應該唔會太差掛

NT1 京寶 Step Up

最好係任選三星一部啦

你啱，我做開非洲人，唔想連個肝都無埋

基本啦下話

廢鐵！

30coin賠唔起我去玩呢隻糞驚嘅折磨

要肝到死去換十件垃圾

遲啲就會出埋打爆New gundam breaker送30幣

我估4/5號機

重炮4號支機+格林5號汎機

BANDAI點解咁好死 等抽吉姆

仲有咩吉姆未出

巨盾，水吉姆

一年戰爭收尾梗係要出自護號

Bamdie: 浮游手太難整
決定出自護頭算

我第一次見A-無限場有鐳炮係射程外開炮
垃圾到剩係比人射殘龜到勁後
難為我一個要壓住西米露同鐳炮
隻初號機又埋唔到去

吉姆特裝型 鎮暴吉

俾你同隊抽到三星機又點樣
同隊三隻NT1都打到成pat 屎咁

射程幾外先，無論光槍同砲都好，本身子彈大小(爆風)都有判定，個準星唔著都有可能打得中
btw點樣睇到佢射程外射

佢個肩炮係空中爆炸點就差好遠啦
係港灣場敵人係對面大樓附近
佢退到斜路咁制射

LM

有驚喜 BD2 3

BD2同3

汎定強

■モビルスーツの特徴 [ブルーディスティニー２号機]
・コスト４００の強襲機
・ブルーディスティニー１号機やイフリート改と同様に、能力ＵＰ「ＥＸＡＭ」を搭載
・強襲機としての過不足ない性能と、イフリート改同様の２刀流の格闘兵装を備える
・地上並びに宇宙への出撃が可能
■モビルスーツの特徴 [ブルーディスティニー３号機]
・コスト４００の汎用機
・戦闘継続時間の延長を目指して調整された、能力ＵＰ「ＥＸＡＭ」LV2を搭載
・やや強襲機寄りな戦闘スタイルの汎用機として、過不足ない性能を持つ
・地上並びに宇宙への出撃が可能

2號強 3號汎

有STEP UP

■抽選配給期間
2018年12月27日 14:00 ～ 2019年1月6日 23:59 [予定]
■内容
最大STEP4まで10連抽選配給を要請できる抽選配給です。
STEP1→STEP2→STEP3→STEP4と、要請するたびにSTEPが進行します。
STEP4を要請すると、STEP UP抽選配給は終了となります。
・STEP1（トークン30枚）：★★MSが1機確定！
・STEP2（トークン30枚）：★★以上の物資抽選確率が1.5倍！
・STEP3（トークン30枚）：★★★MSが1機確定！
・STEP4（トークン30枚）：抽選物資がすべてMS＆★★★MSが1機確定！

Step up

唔夠30粒

開放A rank
FA入回收卷 G3 lv2入DP

無咗step 1半價

2step得bd3

屌你咁快手 歐到你

EXAM 2同1有咩分別

佢堆字都係一樣 應該加多d攻防

屌 姐係逼人課金

仆街佢個step up 跣鳩我, 要120個coin
要課佢個半減包先夠

睇官網話係時間長d

strong hold等gp01

汎用 exam 射撚左

又一堆人話無筒既汎無撚用架啦

轉死性，冇撚狗

應該有心口飛彈可以打停

Bandai開始上力
龍珠又係課到七彩都唔中

之前佢講係半價10抽覺得無用 拎黎抽哂京寶同nt1 今次唔抽算

要儲Coin

睇片好似係有
不過應該都會俾班痴線佬屌拎出黎係賣隊友乜乜柒柒

唔抽今次儲下coin留下次算

射咗step1表示回收卷up

仲有好粗既胸部機槍
片入邊中左幾下就已經硬直左?

Exam lv2 有1分半時間

佢飛彈唔係bd1咁 佢類似太空坦克咁

分半鐘超人 BD2實玩死啲援

Bd3先有2好似

哦 咁都好啲
諗起格機有分半鐘做超人真係恐怖

睇小倉條片應該係兩發硬直 等wiki

咁實俾班筒痴線佬屌話賣隊友囉

Step 4係咩意思？一定會中晒活動個2部機？

十部都係MS，其中一架必出3星啊

本身諗住課到抽到step 4
但冷靜落黎諗下，就算課完都可能係出夜吉

今次個4step咁吸引

上星期中左兩部已經用哂運氣，都係唔抽

Bandai嘅野有運就追無運就唔好追

親身試咗30年
抽獎永遠無我份，最叻中學時候謝師宴抽中$10麥當勞卷
所有手機遊戲永遠遲人三四個pool先抽倒角色

我係絕望地黑

狙渣冇Lv4,唔想抽

FA78要幾多劵換？

185

睇小倉用3號機打 光槍打爛地始終唔係好掂 有exam都係咁話

抽3 step都係垃圾
唯一安慰係中SP2支lv2長槍

三星機中咩先？

那有coin

會爆EXAM吸火嘅汎
有無打停都無咩用

setup去到6號 唔想抽BD可以hold住先

劵

bd2 應該好過 bd1 招飛彈飛緊可以打停 唔使企定
反而bd3睇落一般 因為bd系列最重要都係極快一擊脫離 格鬥輸出係最大 bd3 射擊向冇咩優勢

step1 冇半價唔想抽添

唔係想追bd2 3
唔抽會好啲

隻活動渣古1(GS)係咪剩係卷先有得換？

係

終於等到喇

今個禮拜亞凱係呢到

咁睇嚟 妖精都近喇

部機好似唔跟筒 跟支渣豆
圖文不符系列

係
不過部嘢一般唔換了

連續兩星期出正機
一大堆bd 2
姐係我用援又要比人sm 啦

換左部lv1留個念

其實佢揸筒幾型 又唔多卷
不過唔跟筒即刻無心換

部渣古gs, lv1同lv3啲技一樣？

20抽又炒山

有圖有真相
由開ser到依家嘅3星機

回收券: FA
DP: 782 x2, G3
Step Up 3 先中: 先勇，伊改，BD1

普通up只中廢產炮勇

有盾伊改

有盾先嬲
平時射中都識停
斜飛埋身9 成中盾
姐係多數硬食一 set

其實BD1都好廢
利申我都有

但你都仲有其它3星

四Step得 BD 1 2
仲有夜吉回收

得高達、先勇、伊改
不過無課就唔怨啦

開ser至今從來未有過一部 exam 機

好想開下exam

部zaku1 GS 個機動能力想點
300COST起嘅機得105速40推 個gulf盾係咪咁重
吉指拎個大盾都係120速55推 仲要係250cost起

特點係把近武係2100攻 算高攻 ,有盾嘅zaku,有援機專用嘅[連結觀測情報]

冇exam機咪用其他三星囉
你仲有咁多

有量雷有WR都唔錯丫

吉指呢啲廚機唔可以用嚟做指標

利申: 並沒有持有任何吉指

有新機玩下已經唔錯

反正一路以嚟都係靠2星機打江山

非洲之星係我，三星機得兩部gundam,一部聖獸同一部吉姆夜襲型

有得買啦

官方無乜開250場
等有300先買

Ok, be fd

我睇化左架啦 願望係有部可以開exam嘅機

等緊bd1同伊改落dp

屌，用埋身上果3coin竟然中埋BD3

兩萬DP買隻沙漠大魔就有筒用

我唔會信奇蹟會發生係自己身上

歐洲人

我地係千奇唔可以信

啱啱諗住抽step 1
點知發現今次step 1無半價
慳返唔抽

Bd2揸雙刀但淨係可以劈2下,感覺好似重差過伊改

吓
3星格機竟然得連擊1？？

第一個十連中左bd3，想玩雙劍多d

其實依家都好少機會出三刀
因為第三刀減弱得多，又易俾人追擊
多數兩刀down，寧願睇位補多兩刀

係
今次玩到4個step, 但竟然第1個唔俾半價
搞到唔想抽

都知唔會良心㗎啦

但係吉指依家脆皮左，係250場先有得惡下
300場都冇咩優勢，好易變光

宜家300場最好用既㲹係邊部？
吉指聯邦斬應該加唔少分先係架

筒刀斬擊型嘅汎無乜邊幾隻好用
一係就素伊大大力劈落去

其實300場吉指都仲係最強汎

重點係官方好少開250場
依家買250吉指真心唔上唔落

呢排全部出貴野
350以下其實冇點變過

吉指nerf 完都仲係最強
nerf 之前300 cost 有350 嘅性能

但係認真講
玩低cost場啲人就算A- 都玩到成個弱智咁

高cost多啲變化刺激啲 低cost開始嫌悶

低cost 無得屈機體性能
就更加需要戰場閱讀能力 同埋 戰術意識

可能係咁樣所以好多人打到成Pat屎咁

低cost玩技術同意識多
不過最近都係充斥住弱智
高cost主要玩愛機優先

低cost場先好玩 冇得屈性能 好多時都屌打到

頭三場用SP2 打無限制射射射
起碼唔洗一肚氣

BD2 定BD3?

Step1

Step2

頭十抽真係幾難

弱智無分界限
打無限cost見部消防員走去做炸彈人

笨大又話送coin?
送左去邊撚度?

巴打不如貼圖睇下有幾多隻3星

話說換嗰隻舊渣GSLV3啲技同LV1一樣嘅，邊到會有人換，最多咪換隻LV1玩吓。試玩咗幾埸，300COST打人都OK痛

行完都夠鐘

最近開返GAME玩
想問53幣個包是咪舊AC都買得?

啱啱350場有人用呢隻同我ez8單挑，結果比我一set筒格爆腳

暫時咁樣 大家點睇
左右方嘅炮同盾 都係白色好似單左啲 想問大家有咩提議

有無諗過整perfect gundam配色

本身係想做perfect gundam架,但係發覺兩樣野其實都差幾遠

只可以買1次
如果你無買過就可以買
ps. 去psn 買

唔該晒

依家九十抽中晒二部新機 仲三唔三十抽抽落去要十部ms好

你有咩機想追？

我淨係知要負皮同block你

想要其他三星機 但怕中回收卷

sor應該係三十抽先岩 但三十抽有包底中晒二部唔過份 十抽先block la

怕就唔好抽 中哂封面都無咩好抽
舊機遲早之後step up又中

A-場班友打到同B+無分別咁廢
用格機有援唔打同我爭汎打
用援機連少少火力壓制都見唔到
任由敵人硬闖入嚟
用汎機頂唔到線唔救隊友搶頭齊哂
以為入咗C D場 癡撚線

你岩 繼續儲coins

要認真玩都係等rank match算

要升A，逼住打分級戰

rank match 咪一樣係夾柒頭
到時仲慘
啲正常人認真打啲on99嘅柒頭

exam 3號機到底勁d咩 豆機？？？？

rank match易贏咁多
單打柒頭都易啦

你食屎啦
我廿抽屎都無

STEP UP 40抽 除左保底冇3星
中BD3同果隻突擊大魔

分半鐘考試 輸出同速度都勁嘅
當佢一部有考試嘅陸高咁

無炮

全MS其實幾吸引

唔好做炮廚啦 其實佢豆、連發飛彈停人都好快 又夠多 鳩射都會停
見營運咁出其實幾開心 一場最少六支筒互隊好頹

但係汎機開exam 真係吸火叫人打你
仲要得分半鐘
好鬼雞肋

我都係保底先中 根據probability,你再十抽會100%出三星機

開部Lv1高達比佢

戒左用筒好耐

一係光槍782
一係雷炮
一係四連飛彈
一係狙2玩豆

咁我想要夜吉多啲

新場點玩

夜吉勁咩

新場好食個人技術
搵掩體 幾時彈出彈入 同最重要既命中率
呢個場差距會好明顯

個人技術唔好既話玩無人都市好無樂趣
成日淪入得對面射自己 自己射極都唔中既情況
我就是例子

其他場好似爛地咁 只要有適當團體意識跟大隊上落
都可以輕鬆混分混上A

除咗無盾 無野挑剔
粒炸雞好痛 玩筒豆都無問題

Send咗俾你喇

我反而用呢隻係人地中繼點後面 分別單挑spc 渣s 陸戰渣同ez8 贏哂都未死

狙二用開狙
斷腳快 同埋有得救人

睇自己手感啦
我用豆上前線掃輸出到又補到位
試過企後面幫隊友打停左佢地又唔識打

exam機橫行無忌

狙吉2豆狙都一樣勁

豆都係多啲人用 同狙比我感覺係三七比
不過無人都市狙二真係好爽 開場成日爆啲佔點傻仔

一直都係
非常符合exam原設定 就係比普通人都有新人類咁打得

想問大家知唔知邊個網多人分享配色呀

渣2後期型打400仲有冇作為

十抽中左呢部 其他變晒回收卷

仲有冇

檸檬?

今晚share我隻FA俾你睇
我自己覺得配得幾成功

呢啲咁閃嘅顏色會唔會比人打左先

仲有2組，留tg，send俾你

我係多蒙特Fans
仲有將BD23顏色調轉Fake人

我改初號機色,佯攻場場都第一

我隻京寶白金色都無事啦

BD掉轉之前大家都慣左782配色嘅781啦

Thx

究竟啲人打Rank都唔用主流機 係要用啲伏機 係咩心態

梳...梳囉
我就係嗰啲人

淨係睇呢度d人用sp2豆
你咪問下囉

次次一見到老虎sp2豆都要預左打少個
支援用豆用筒都算
最慘係又唔出聲，鬼知你用咩主武

尋晚打無人都市350場
我用試作高達
對面一隻sp改筒，一隻sp改水鎗，加多隻雷炮
俾我斬到叫晒救命，同場隊友仲有隻老虎特裝
打左三分鐘已經分晒勝負

好心正正經經用返汎用筒炮頂住條前線啦

薩2fz基本上250以外都冇乜用

呢兩晚回流打宇宙rank
贏哂

咁又唔係一定既 識用既狙吉改用筒係好撚勁
厚血加上剋泛用

人地問後期型，你就答FZ

Between薩你老母，渣古呀

琴晚抽lv2 試第二場無限 豆lv5打到11萬輸出
夾到隊友真係幾好玩

咁係三支嘅問題 實際上spc水槍抽血係好撚快 反而350spc仲用筒就弱啲 始終生態同300太唔同 格機好強勢

350場三支唔係正路喎
格機橫行仲出三支 加上用得spc都唔預佢用狙啦

話你on9怕你嬲
SP2用豆今個post都有貼圖，自己睇係咪垃圾機打少個啦

拎部781廚機出黎屈到人地三支就係度聲大大

自己Quote埋俾人睇
唔知有無人會話我靠隊友打到上助攻同佯攻第一？

我都覺得sp2拎豆輸出真係高 不過成日見自己比人奸有條友豆豆豆唔救真係
啲人真係死都唔用劍 比佢地搞到見到豆fd就有陰影

你自己一個高輸出有咩用？
隊友俾人斬俾人爆你有咩幫到？
支援機渣住支豆鎗唔係跟住堆汎用搵食你做到野咩？

你d汎用俾人筒格到訓晒喺度邊個幫你頂住d突擊機？

仲要350我已經未開exam啦，78-1未算最廚

SP2 無高性能平衡器
所以我要救人寧願撞都唔會斬

同埋有時唔係唔救，係距離遠就射住救
不過部部機都會俾人姦
試過好多次啲汎成場掛住同人隻抽
由得啲伊改、781黎搞我

781 啲格就咁已經同人地exam左一樣
仲要厚血又有戰術甲

咁都唔叫廚

exam條氣長咁多又有得碌都叫一樣

定係未遇過識人嘅人俾人sm?

781都未算最廚 點討論呀

last 30秒抆線撚抆線，一樣成個game close左
又話改左既

都唔好講咁遠
早排打排名
淨係多過一支一突d日本仔已經唔開場
同埋唔見晒d sp2豆
你就知咩事啦

唔係話唔俾用
但係個距離真係好難就
結果出面十隻有八隻係企得後過我隻guncannon/fa gundam

350出咩sp2....

唔好咁啦，我忍笑忍得好辛苦

CHING收工未呀

坐緊車
不過你千祈唔好有期待
我講果種成功 可能同你諗嘅唔同

我講晒你地d筒sp改，水鎗sp改，sp2豆啦

全部定位一樣
只能錦上添花
不能雪中送炭
贏唔會係因為你發揮得好
只係因為有人配合住你幫你擋子彈

其他支援機fa,guncannon,聖衣箱
你打得準已經俾對面好大壓力

品味嘅嘢

毒撚光束狙渣冇人理

排隊啦 仲有長槍豆狙渣

有人用架咩？

你講完唔笑嗰下好野

我等住打J架啦

有料咪得閒開live俾人睇下有幾把炮囉
打十場威嗰一兩場當正真理咁

好笑
你當我第一日貼SP2拎豆既圖咩

呢隻game有邊個唔係輸贏都要靠隊友啊？
二打一你都叫哂救命啦

梗係有 你遇唔到咋

真係有人用長槍豆？唔撚係呀？

有 我用鐳炮對手就係用長槍豆
佢成場都無射過我

廢到

可能十場都要拎4top先叫勁

你講舊史，仲好笑
馬炮可以一野打停個戰術裝甲，改弱之前仲要大爆風大硬直
guncannon月頭俾人改之前都得

唔好講2圍1
其他支機1對1汎都唔一定俾人屈
最低限度都可以同人地雙殺

都唔好講突擊機喇
我又想請教下你sp2豆對住隻筒格汎機有咩本事拖多一陣？

sp2豆要做到高輸出
本身有優勢好重要
重要隊型好齊，一散左就係咁先

而且部機冇瞬間大輸出，好難靠佢翻身
但係其他你見到多人用嘅支援機fa/guncannon/陸高打得準
打中兩次已經打左大半隻汎喇喎

俾你掃中晒成排豆有冇半隻先？

筒多人用始終有原因，淨係攻守兼備，你已經冇得唔用，仲要一隊6隻起碼要3隻先有得玩
sp2豆之類機除非你本身用得好熟，距離感拎得好好
唔係真係出黎做戰犯居多
我唔係話你
但真係好多唔識用嘅人拎出黎用
企得後過我隻guncannon嘅都見過

起碼我打咁耐
遇見戰犯多過ace囉

或者等你出多d教學教人用囉

慢用

唔係同意曬 但我都覺得無自保無幫fd打停係弱點
同埋呢部嘅戰犯真係多
咁當然上面位巴都可以好勁嘅

最大問題係
d人拎筒，拎豆，數人頭上就覺得自己用緊汎
咪出現我話尋晚俾我78 1屠嘅情況囉
你3隻支你叫淨低3隻點救你

正常你見到兩支仲會唔會用第三隻？

FYI: FA一套 1500+1000*3=4500
同埋打完支槍會過熱

吉狙2+賣牛式LV5
一排彈 175*35=6125

btw射補亦係吉狙二較高

你覺得350場有吉狙二就有
你覺得FA兩套帶得走一部汎機就帶得走
你覺得吉狙二一排彈少過FA一套就係少過
其實你想嚟搵人傾乜？

我又貼

唔討論數據上準唔準確
但我覺得果位巴打講野合理wor
如果對面冇支援企後面瞄住自己
汎用壓上前既壓力一定細D

如果陣形上得一隻支機
你緊係Expect果隻係後方重火力
可以大硬直 比到壓力對面
得一隻支機入到場見到佢渣住豆/筒
其實同冇支援冇乜分別

話人亂up之前你自己睇下字先唔該
上次rank係350,但的確係冇晒d水槍/筒狙吉改，我只係用佢引出認真打冇人用呢樣野，狙吉2豆都係一樣定位嘅野
下次rank開400/450,你咪開狙吉2豆睇下d日本仔會唔會同你開場囉
fa 三槍過熱係支beam,而且第二鎗都難中，打晒3鎗即過熱係你自己傻仔
就算過熱左支鎗
你膊頭支炮仲可以幫人打停
淨係一炮打落汎腳邊都已經中，密集起上黎一炮打中兩隻係等閒事
而且我係話「大半隻」，唔係成隻，唔該你再睇清楚d
如果支beam打得中腳，就算唔死，佢都俾你廢左隻腳啦
同埋fa係近打得，老遠轟埋去都得，冇仇報
你鍾意救人又得幫手打停又得，並唔單只係輸出咁簡單，如果唔係點會新加追擊阻止呢樣通訊？

狙吉2你要行入200距離之內一排掃到一半打中又唔俾人筒打返你都算執返身彩啦下嘛？

打咁大篇論文重點都係叫豆槍神教收皮

都唔好講咁遠
早排打排名
淨係多過一支一突d日本仔已經唔開場
同埋唔見晒d sp2豆
你就知咩事啦

有提過吉狙改咩？

但係其他你見到多人用嘅支援機fa/guncannon/陸高打得準
打中兩次已經打左大半隻汎喇喎

俾你掃中晒成排豆有冇半隻先？

FA打兩套（以每套駁兩槍計，要全中而且打完200%會過熱）7000=大半隻？
吉狙2一排彈61XX（另外有更高射補）=冇半隻？

我諗我睇得都夠清楚喇喎
又係 你覺得 人哋睇唔清楚呀？

FA打中兩隻係等閒事，嘩屌
會TK你唔講？
會俾隊友遮線你唔講？
要企定射擊你唔講？

吉狙二射得完半排彈算偷笑
咁點解成日俾人熔嘅佢會成日上到傷害榜首？
如果上榜首嘅吉狙二就係-6，無討論價值
咁你撞正對面出三支俾你兩突姦嘅場，又係咪仲-6？咁仲要拎出嚟講？

其實講咁多，要用豆既人都係會繼續用
用sp2豆射京寶凡300一粒，中晒一排彈大出血，自我感覺良好

打爛地自訂場玩豆先發揮到最大效用 打都市我都係拎返狙去斷人腳

有隻吉狙二跟住前線上嚟打
前線啲汎機基本上可以預計自己俾人斬低一次就會補槍補到殘廢
點會話無壓力

仲有企後面俗稱龜狙
除咗命中問題之外
亦好易俾突機針對
相對地企前線嘅支機比較無咁易被針殺

其實都市個場唔啱用豆
爛地同同港灣先最適合

用左咁耐SP2豆
最好發揮係爛地 同 沙漠

呢兩個場既地形夠多cover
加上到今時今日仲係大把人只係識用筒打地
呢兩個場用豆拉住射輸出好爽

SP2上前線一路行一路掃
對面啲機唔覺唔覺好易得返半血都唔知啦
啲汎一瞓低起碼消佢1/3血以上
幾隻痴埋行一個手榴彈都每隻扣千幾

同埋巴打講左樣重點
用豆輸出唔會怕TK ，又唔會影響到隊友輸出循環

沙漠太大有時會比人屈遠攻尤其成隊唔肯推前
啱啱睇完你地傾Sp2豆我又屎忽痕拎出嚟玩
炒到對面阿媽都唔認得

有無cap圖？

基本上平時識得點應對敵人筒劍就可以發揮到隻sp2豆
對面筒miss左一飛等cd就係幫佢放血既時候

Sp2算係咁多部機之中最適合用豆
援機屬性高射補同屈機盾加埋先咁好用

依家要開live先得，cap圖冇用（好似係）

就算等reload仲可以瘋狂扔炸雞

唔cap啦 唔想引戰
我有FA之後都封印咗sp2都係用嚟過下癮
Btw同場對家都有sp2豆扮吉改色

事實係
次佢一級啱用豆就係寒吉
不過寒吉需要多少少技術 (活用戰術裝甲)

同埋佢個cost range 仲有吉指呢啲廚機
會難發揮好多

我插哂lv1 2換彈 始終keep住射先高效

same 無論SP2配狙定配豆都打孖上

你地用Lv1定Lv2 既機？

我得lv1 仲要係買返黎

Lv2 有一部係手就廢事換lv1

我同你一樣，都係靠買返黎

用豆都可以接受
用海鮮打rank真係唔知諗緊乜

見過好鬼勁嘅高蟹
仲要係2隻同隊

lv1 2換彈效果可以重覆？

如果射格補有齊lv123 你會只揀一樣黎插?

語癌
射補夠有lv 1 2 3
你會唔會插曬三個

出晒咁多架未？？？

其實你講咁多想表達咩？人地無打停救你機累輸你？
你有本事使乜靠隊友？自己渣部exam機控場咪得
控到你隊友部sp2放心輸出
咁你仲使撚理人用乜咩

見咁多巴打講換彈parts，我都即刻掟3萬幾dp買晒黎試
插落部高機動後期渣玩4筒，真係好撚癲

我覺得無人都市用佢真係好順

係巷仔好易食晒4飛，再加粒手榴彈

新個4step 1月6先完 即係下星期仲係呢2部？

話時話呢幾晚都好少出5vs5場
次次去到10/12都等好耐

過左凌晨一點會變哂5v5

以前朝朝9點都5v5 唔知仲係咪

樓上講得啱 有換彈真係爽好多

朝早11點到凌晨2點都係6vs6
好似係

好難朝早開到機

咁得閒都有1點後打下嘅 但其實我鐘意6打6多啲

其實6打6我無咩意見
係唔知點解成日去到10/12就等好耐
出其他房都有類似

請珍惜開到場 等得太耐真係三海鮮我都照玩

有冇人同我一樣配色好懶，同一set配色應用晒係全部機到 點知個感覺又唔錯喎

呢部係我唯一唔同色，唔知點解我覺得隻吉狙sp咁配色好靚

點解咁多人鐘意係400地上場出高機渣後期型？明明連平衡器都無

後啲汎些少用四筒、波蘿偷血係好快
但呢個定位下最好唔好多過一步 始終啞火時間唔短 近戰又唔得
用普通筒同機槍就

贏都係得我有星
隊友做乜𨶙野？

到打5v5就變8/10

我 大多數機都係泰坦斯色

我無中啦 但比人打落感覺差唔多咁痛 都係一下7000左右
佢又有盾、飛彈又易中 其實正路都勁過伊改

BD2應該要用返BD1打法
用開伊改會唔慣 好似係

第一日玩呢隻game 輸贏都係靠抽獎嘅姐

排名戰就是個好例子

GBO2 重點係儲模型game

GBO2係格劍同互射game

其實我禁出擊真係好勇
Sp2豆，精靈，4連裝同一隊

唔好意思 想問下
Ps4 有咩方法 好快咁改咗個NAT
我NAT3 搵場都搵唔到

格同射嚟講都算9流囉，格就全世界都筒格，回合制咁，近戰都係基於遊戲設計嘅各種超長硬直，都未見過有game嘅近戰係咁冇激情 射就更加唔洗講啦，個命中判定都on99，除左豆槍，射擊頻率低，起手慢，射程短，隻game嘅戰鬥將所有野都放到好慢，好似係設計比細路同老人家玩咁

呢三部都可以有用 但戰犯真係成日見

回收卷換個部渣1 gs ，大家咩評價

垃圾

換左無玩過

收藏

放堙彈隱身可以係爛地偷襲 只限300
其他場就算把啦 部機太慢

佢本身唔跟佢張圖個支筒真係唔想玩

買隻熱帶dom就有

唉啱啱好喺出FA嘅下一日先夠劵

等佢輪回啦

歐到10抽中左部bd3開心咗半秒先發現
屌
喺bd3

好失禮你咩 話哂都封面機

fa係支個部定tb個部

我反而有d想要bd3

FA指支援嗰部
TB嗰部叫開4盾

300場嚟講好大力，無論筒，榴彈定劍都係300場嚟講最高傷害，但350同400嚟講實在太慢，遇到exam同ez8果d應該好快變光

唔差嘅 始終都又快又高傷
雖然陸戰光槍真係好撚廢 幾時先buff呀

想要BD2 ?

已經BUFF左啦

比較想知陸高雷射槍幾時會開放高LV俾人買同抽
我部LV3陸高等緊

但係部機修正唔係
應該唔夠吉指高傷

吉指nerf左啲唔肯定
應該就低傷過素伊嘅

guncannon同痴線格機開始出沒 佢就難啲生存

Bd3我自己覺得ok喎，尤其係無人都市

可以boost住射飛彈打停人真係好爽，不過成日換劍換唔到

尋晚用量雷打左好多鑊

點解換唔到劍?

慣左禁short-cut 用r2+三角換劍
但係好多時係個個時候佢都整係sense到我只係禁左r2一下，變左換返枝br

係咪得快得制 你試下禁實咗r2先三角

我換武淨係連㩒

老虎特裝算唔算痴線格機

痴撚線廢格機

定佢只係痴線豆機

痴撚線戰犯專用格機

咁我咪甲級戰犯
雖然啱啱幾場都做到最高輸出

因為部機技術含量高而且好睇陣型地型
所以用親多數都做戰犯
btw用老虎幾場都top輸出 係廢定勁
我睇唔透

我都覺，係無人都市我會做戰犯，但係爛地就做到Ace

連㩒有啲機做唔到連技

佢問題係射補同格補都唔夠高
兩把武又唔係特別勁
又太多武器增加combo操作難度
結論就係四不像

想約戰 應該點做

寫好detail 時間，留account,唔甩底先再問啦

呢排叫五個人開黑房都難

其實黑房係點

佢個80粒豆真係射得好爽

把豆改勁左都算好用
射補機格鬥都扣到2000幾算唔差

尋晚350場用量雷俾佢追住射都幾煩

只能講有更好選擇
有愛可以一用

不過781真心廚機到傻

打350遇到隻781炮唔準，有平衡器都衝過龍
又成日俾我捉到反格
但俾佢雙刀十，下格一下無左1/4血
炮佢再豆又唔痛

點解我抽唔到啲咁廚嘅機

黑房咪即係一隊全部識嘅屈街場人機

令我諗起早兩日話781唔係最廚嗰位巴打

不過其實依家四連裝改勁左之後 整體強襲都難打左 拉鋸個陣掉下雞鎚 磨下你隻腳 四連裝打你又痛到仆街
今日雙刀原比對面一堆四連裝屈到喊

唔同佢討論啦
781又唔認為廚機
2突打3支又覺得因為咁係部機伏

伊改爆發力高，但要返咁上下操作技術
781 食晒你啲炮可以照衝埋黎下格

強襲本身都難搵食
但唔等於雙刀781唔係強襲機中嘅廚機

根本呢部機用戰術裝甲衝埋啲支援
打兩套下格再飛走已經倒賺有突

衰啲講白痴都識用

又無伊改咁易死 部分薄啲嘅汎甚至真接同佢換血都唔驚

今晚大家點過

梗係喺屋企瞓

刷箱

打住等2019， 專登唔同老婆倒數
話說1/1 00：00係我求婚記念日
我正在玩命呀.jpg

今晚唔知又有幾多厹食女

下午刷完，今晚RDR2

免費十抽

免費10抽中金箱

營運想你返去玩低cost

有冇人同過 SetMenu 同場 （我試過1次）真係好痴線，永遠打街場，九成拎最高傷害同助攻，仲要泛援突都極高水準
3：06：30 用狙吉改同bd2單挑 幾乎挑贏 打到人地得番一滴血 睇到眼都突 同埋d睇小地圖既判斷走位勁到仆街，拎住把冇打停既狙敢行最前

我失敗了
電視比老婆強佔
被迫陪佢睇煙花加講肉麻野

好辛苦咁喎

有冇講到咁勁，其實正常a嘅人都同佢打得差唔多，只不過個視角睇唔到，仲有睇左佢有場開nt1，又冇真喺好勁
#將部r4狙吉開上前線冇死喺因為隊友給力/對面太廢

免費十抽=營運送回收卷

補返圖先

有部書包鋼，好過見到3星地雷吉姆

可惜我無3lv炮

比回收卷好過呢部地雷

唔係睇一場兩場
睇左好耐 佢分級戰勝率72%
正常A級一定無可能同佢差唔多 街場大把伏人
不過如果大家仲有咩高手片可分享下 想睇下其他勁人 例如用伊改用到似NT果啲

新年一入場三部BD2兩部sp2加我書包
嚇撚死

勝率可以高過60已經係高手
70以上直頭係高手高手高高手

講真 一般人入分級戰都係賭大細 博自己隊友唔伏心態 打團隊配合多 佢真係可以左右戰局

我見佢打分級戰多數用狙吉改 應該係想留最大輸出比自己 減少伏隊友用支機既可能性 用r4上最前唔係對面廢咁簡單 係要睇實小地圖幾時有敵機對正你 幾時無 講就容易 混戰中真係唔係個個做到

唉

起碼係你未中過
談完老婆未？

氹完

講完一堆肉麻野先叫到佢訓黎偷偷抽
比D咁既野我

我屌， 3星之恥呀！

係囉
咩都你地啱

一樣嘅野我唔再講多一次喇

打online pvp
不嬲咩機勁就多人用
你咪自己睇下咩機先多人用
唔係話你豆就一定係戰犯
不過就一定係比其他機輸蝕先少人用
你地係要自high咪自high飽佢囉

有三星都好
nt1課左100幣再加埋本身儲落200個幣
再加埋step1同今次十連...
一個金箱都冇見過

又出炮勇俾我

新年未過兩個鐘就要幫笨大開年
屌你老味

你咪好囉，我都係得部高機動渣古，仲夠膽死出左四部Lv1嘅太空坦克比我
屌

屌你老味免費抽幾位巴打（包括我）中晒夜吉 部夜吉係咪保底抽黎

做乜鳩

唔係
因為我連夜吉都無

估唔到會送十抽
都算係咁

好過夜吉少少，但都只係隻過氣三星
寧願要魔象 or 鬚刨

留番星期四先抽免費十連

多謝笨大

屌你老母

公平咩 有哂我最想要嗰兩部

見到金銀箱好興奮
心諗實有新機用啦
點知可以一部新機都冇

我全部一星

bandai送嘅免費十抽唔好抱咁多期望

上次更新又話改咗host走場會轉人做host嘅
做咩仲會"房間已消失"

之前都有人講過話改完都係咁
可能真係無改到

我啱啱彈咗出去之後 一兩分鐘內入rank搵唔到場 出擊櫃檯台又堆滿人
啱啱應該係ser有事

新年第一日就壞ser
辣殺game

你地又真係好得意，同埋其實你地打緊個server係咪同我唔同

炮可以打停人你就假設個個盲炸成日friendly fire,又唔識搵高位炸，個個企喺自己人後面炸自己人咁樣
實情就係，最衰嘅支援炮反而係企死大後方高位唔上前嗰d(你準都算，唔準就死硬），但係企得高位已經避左好多friendly fire嘅機會，而我打咁耐我都平均一場食唔到幾炮friendly fire,所以我唔明你地個點解咁著重呢樣野
如果你話驚自己人，我就怕d人老練後格中埋自己人多d喇

豆冇打停人嘅手段，係完全冇呀，你開豆，d豆又得150距離喎，即係你都喺最前線啦，但係企最前線你望住自己人俾人筒格你得個望字咋，作為最前線黎講都算唔合格啦下嘛？
但你地就盛讚d豆可以持續輸出唔會打停自己人

講到d好處變壞處你地都真係幾好野

明明未分隊果陣出返去
比人罰penalty 1

Nt1光槍要儲先打得停人=廢
Nt1豆打唔停人=廢

有冇人同我一樣覺得bd3開考之後好難用個準星郁得太快好難打中人

新一年第一日就要比人屌到開花
Bandai

光槍好處係彈速快唔駛預位
你可以試下玩槍game咁甩過去射

無啦啦又拎nt1出黎
nt1儲幾耐？
點解你唔講勇士同78支光鎗嘅？
係囉點解冇人用嘅？

繼續揀黎講呀

1月1號就赤口
講咁多做咩，今日紅日開房打一場去證明自己啦

無人用光槍勇同光槍782

睇黎呢位巴打真係玩緊平行世界嘅ser

78-2支光鎗唔係插住個榴彈砲邊個用呀？
勇士打十場都唔知見唔見到一場
如果齋光鎗咁好用點解唔見有陸高/ez8光鎗嘅？

nt1又有幾多個人抽中埋bz呀？

所以我一直都話大家喺平行世界

呢個星期日日都見陸高支槍
不過用嘅係BD啫

文健我屌你老母

回錯po sor9

Step3 夜吉lvl3

其實拎豆企前線見到隊友被筒格可以試下禁一下你寶貴既三角，隨時有意外驚喜

就係因為大部分豆槍友都選擇企埋一邊豆先為豆機拉到咁多仇恨

先勇嚟講槍仲多過筒 其實夠筒有個少打停嘅輸出位係無問題
不過我會覺得呢個輸出位比光槍仲靚 因為光槍射程、打窒都好過光槍 而且行中～近距離仲要諗下自己怕唔怕格機 呢方面sp2豆走位要求就會高唔少

*好過機槍

勇士唔用筒好大原因係因為個格鬥好難用

又話無勇士用光槍，但勇士又唔用筒

頭先做ace 清哂人場 1分鐘剩返幾千血回防龜
隔離有隻老虎同我一齊龜 跟住左邊真係殺左隻妖精黎 然後nt1黎埋 佢都幫我擋埋 我一路後一路豆
即刻禁句”我有個很捧的朋友”

所以咪直頭少人用勇士囉
定係你打算講你見到勇士多過78又或者ez8筒？

由死一件變死兩件

勇士輸格傷又肥先係死罪 筒格嚟講係唔抵玩

個post突然推咁快就估到又黎大戰
筒格其實真係唔會悶架咩 打機打到番工咁

格魯古古枝光槍咁痛 射兩槍同佢筒格一套差唔多 仲要唔洗霸住個身位 其他隊友都可以繼續打

你筒左下格佢個時我都唔知打唔打佢好 打佢又俾你屌

筒格先係真理 其他無打停嘅係垃圾
大咩戰咪又係三督屁

上宇宙大家齊齊光槍好過 唔好再困係重力既井底

btw最近啲機上宇宙好勁
nt1 京寶 BD2
BD2直情搞到援都唔想出咁多部

唔好提 京寶同nt1出個個星期已經發現最大影響既係宇宙 呢兩部完剋四盾
仲要宜家多左部bd2同我四盾爭飯食
btw 今日日任打宇宙喎 custom場無個宇宙既

應該去咗打450rank
4盾威咗咁耐都夠啦
我都好耐無打無限宇宙 唔知剋成點

nt1儲光槍太快 唔儲既連射都好高效率仲要有埋高速豆
單挑唔係問題 但要突破佢去強襲支援機真係唔易 仲要幾部

京寶話就話輸出大，但真係太脆皮

隻抽嘅話，NT1大威脅好多
又有大盾，又有機動性，光槍又痛豆又快
個人覺得佢先係呢期最強汎用

但我兩隻都無

雖然我唔係機槍派
但赤口好似平息下戰火比較好
其實唔鐘意有人用某隻機
忍一忍咪算
又唔係場場見到佢
就算有佢出場又唔一定100%輸

但如果真係100%廢
我相信官方係會改

有排都未到赤口

討論下又叫開戰火

除咗冇人用光槍
仲有350場見到吉狙II
支援火力數值同wiki完全唔同(FA鳩打兩炮都大力過吉狙II一排彈)
機槍得150射程(NEW!)

呢位ching我諗你玩個遊戲應該唔係叫
Gundam Battle Operation 2
不如你check下自己有無入錯區先啦好嘛

150係咪頭部火神炮
終於明點解佢係咁屌人用豆啦，原來佢係指頭炮廢

平行世界嘅彼岸
擁有200射程嘅賣牛式

我仲有250同350既機槍，好驚俾bamdai bam

你冇撚病呀清
先勇光槍呢個組合我晚晚都用幾場 每日起碼有兩場攞12萬dam
你同我講廢？會唔會你rank太低技術太屎

quick match 既bonus 係咪唔夠rank多？
硬係覺得加好少

新手岩岩開始玩，請問仲有無TB系列機抽架？

冇 但可以用回收卷換

好想玩下4盾

我覺得過多排會放落DP比人買

媽! 我好亂呀, 到底邊個係屌豆
又邊個屌屌豆果個

如果係講緊地上12人場
每隔4/5場就有一場12萬傷害
咁真係

宇宙場同地上場skill set完全唔同
琴晚試過宇宙黑房俾人打到50 vs 16000
所以值得交代清楚

應該一樣架喎
唔好咁貪心

一部都殺唔到？
我對宇宙嗰邊有興趣啲

完場前好似都殺到兩部
BD2打衛星掩護多,真係好勁

你信唔信地上用汎打到12萬dmg？仲要每日都有喎，吹大d呀
我就真係唔係好信囉
打左咁耐用汎都唔知有冇幾場打到十萬dmg(我用汎係出去頂線去食子彈個喎）

快到嘔 又無FA咁大部
見到已經要退定先

FA指4盾

唔講話打十二萬個巴打
日日睇twitch 日本人玩好多場都汎過十萬
你會唔會好多時都同人平行世界 睇埋你上面d reply

(假設真係唔會打到)
可能果位ching見到前面幾頁啲討論
又吉狙II打rating
又原高唔係廚機
又吉狙II機槍無輸出
又支援企個高地就可以瘋狂開火唔驚會TK隊友
又光槍無人用

就以為呢度係鳩嗡區先入嚟鳩吹
響度同ching講聲唔好意思

係咁勁的話，貼自己d數據咪得囉

6v6場打得順少少已經輕鬆八九萬傷
有時陽動低少少, 命中高少少十萬都好平常

可能唔同rank生態唔同呢

你以上講嘅都係佢發表
由頭到尾得佢一個係度鳩噏

噢!!我真係無留意到添

咁點解佢又會覺得呢度係鳩嗡區入嚟鳩吹廿四呢
我諗響呢度活躍開嘅各位巴打
係咪應該好好檢討下自己嘅言行

算啦間唔中有人鳩噏下推post幾好吖

金箱以為有新機啦，屌丫又中彈幕大魔變回收
之後銀箱中 beam 又回收

非洲人的日常

新推po機

亞寶.JPG

我搵左小倉頭十一條片黎睇 懶既關係只睇小倉果隊組成
其中第一條片係宇宙場 第十條片係4VS4場所以唔參考

第二段BD3出擊: BD3 & 伊乎散彈 & 馬砲狙渣& BD2 & BD3
第三段BD2出擊: BD2 & BD3 & 筒狙吉 & EZ8 & 伊乎
第四段渣1(GS)出擊: 渣1GS & BEAM槍狙吉 & 渣1GS & BD2 & 海產
第五段B TEAM無人視角: 鐳砲 & 筒78 & 老虎C & 高機動渣 & EZ8
第六段A TEAM無人視角: FA78 & EZ8 & 京寶 & 妖精 & 老虎C
第七段A TEAM無人京寶: 京寶 & 支援格魯古古 & 高機動渣 & 妖精 & EZ8
第八段NT1 : NT1 & NT1 & 京寶 & 支援格魯古古 & 伊改 & BD3
第九段高機動渣出擊: 高機動渣 & 突擊型大魔 & 高機動渣 & 老虎C & 支援型大魔
第十一段支援型大魔出擊: 支援大魔 & SN78 & 筒78 & 海產 & 老虎C

總共46部機 光槍78同光槍勇士同豆狙渣出現既次數係0
我諗點都唔算常見掛

請問BD渣乜武器...

小倉算係幾勁啦,用咩類型既機都有返咁上下實力
但係我唔覺得佢係好突出果隻
おみや天下の..呢個架仔就真心勁
佢勁就係勁在淨係識用一部個個都話廢B3老虎
我諗用B3佢應該係全GAME第一
果D咩話B3廢淨係得把豆勁射射射..
唔識用就話廢機既人睇睇佢點用啦
唔好乜機唔識用就話係廢機

#471 比人圍屌果位提到
無啦啦又拎nt1出黎
nt1儲幾耐？
點解你唔講勇士同78支光鎗嘅？
係囉點解冇人用嘅？
繼續揀黎講呀
#473其中一位回應
無人用光槍勇同光槍782
睇黎呢位巴打真係玩緊平行世界嘅ser

其實本身果位巴打冇直接咁話光槍冇人玩
係其他屌佢既巴打扭曲佢先
實際上有得揀係筒同光槍揀既78 勇士入邊主流都係筒
BD用光槍主要原因係佢冇得揀姐

我唔係話撐果位巴打 佢既講法我都只係部份認同部份反對
但有D地方真係可以針下
比如781咁 佢原文只係話781唔係最廚
就比人屈佢話781唔廚 後尾仲演變埋781唔係最廚都比人拎出黎鞭
但睇返巴哈其實唔少人都評BD2同伊改係781之上

B3老實講輸出可以好勁
問題係點走位 係無其他保命手段下
走位就係唯一嘅保命能力
所以好難用係因為無乜人練到咁好走位
而咁好走位嘅人基本上用咩機都勁
btw有啲傻閪一見人用B3就狂斬隊友
仲邊有人敢用

其實筒格輸出就算唔及光槍 十萬完全係唔難 當然你成隊打得好係無唔多機會刷啦
但光槍喺隊友後面狂偷真係好撚痛 我用伊改嗰時比人3000一槍又過唔到去不知幾想死

光槍先勇+副武豆真係勁架喎，自從之前更新把豆個傷double左之後好容易打到10萬傷up

781唔係最廚我覺得都係
但一定係最易用既廚機之一

考試機技術要求比較高
見太多人開完EXAM就沖入敵陣比人蒸發左

啱啊 光槍中完近3000再一槍100+嘅射痛到仆街

先同你討論781嗰part
其實你明唔明廚機點解先？
伊改講爆發力的確有機會高過781
但部機本身好脆皮，威能又限定一分鐘之內，技術唔高既人送頭多過殺人
那邊廂781厚血又有戰術裝甲
普通下格已經等於伊改開埋exam個攻擊力
仲要拎有10發既火筒 (對比伊改既2發垃圾手部飛彈 )
一出場同汎打都唔輸蝕
衰啲講真係啱啱上手筒刀既人都可以拎黎屈場

咁仲唔係廚機？

果位ching屌豆機無打停手段就係廢
然後有人提出NT1
俾佢夾硬搬龍門搬咗去782同勇士度咋喎

其實你有冇睇清楚人地打咩
依家講緊既係 781係唔係 最廚
而唔係781係唔係廚機

#474
78-2支光鎗唔係插住個榴彈砲邊個用呀？
勇士打十場都唔知見唔見到一場
如果齋光鎗咁好用點解唔見有陸高/ez8光鎗嘅？

咁都唔係直接話光槍冇人玩？

我都要睇返清楚少少 其實上面位巴真係無講781唔廚
「唔係最廚」同你講781有幾廚無矛盾嘅 一路都有人講伊改有急回走佬火啲乜乜乜 其實邊個最廚都未有定論
主要係上面位巴串到仆街三兩句都罵戰咁

唔好拉得太遠
佢講嚟講去都係筒>光槍>/=豆
明明三樣武器做嘅完全唔同
偏偏佢就拎住打停嚟比話其他無用
之後佢講嘅都無咩好討論

比人屌果位巴打#474講得好清楚
78-2支光鎗唔係插住個榴彈砲邊個用呀？
勇士打十場都唔知見唔見到一場
如果齋光鎗咁好用點解唔見有陸高/ez8光鎗嘅？

但上面有班巴打話成日見到又剩 又話自己日日12萬傷
然後又鞭人 話人地話光槍冇人玩 其實人地跟本唔係咁講
我先去搵一搵片睇下係咪真係咁多人玩

咁781一定係最廚
同cost 嚟講
對比兩部exam 雖然係低攻同比較慢
但取而代之嘅係極高強嘅生存力同低調嘅機體外型
而且一切都無時間限制

一部機廚唔廚唔係睇佢有幾高攻
係睇佢易唔易發揮

就好似當年GVG嘅7大廚機咁每部都可以有招鳩出就贏

所以我咪問你點理解廚機呢個字？
唔係勁就叫廚機ga喎

廚機套用香港語既解法係：on99唔洗咩高技術咁用都可以屈機
上面都有人講左你伊改exam完鳩衝入人群兩野俾人蒸發左啦
唔通上面又舉例講某人用B3勁到癲，B3又變左做廚機咩

其實我都覺得正常支好過豆同埋隊入面要夠筒先順 但勇士無人用光槍 350出狙2呢啲真係幫唔落

B3點會無保命手段?
強襲機嚟講佢算幾硬又有盾..條電索又停到人
把格林機槍又射得遠
如果講無野保命就一定係白妖啦
除左識穩型就無喇,,條BOOST又短
走位要求最高除左白妖外我就諗唔到第二部喇

要睇場 都市強過其他好多

你拉返啱個主題
講到機槍無打停就係垃圾累街坊
貼埋圖俾佢睇機槍一樣拎到4 top 就話靠隊友，唔係場場4 top唔好拎出黎
但我又唔見得拎筒刀嘅會場場都4 top

變到好長同有幾位都覆緊
我直接開新段順便貼埋LINK

台仔討論4部強襲機
老老實實781係廚機 但係唔係最廚果部 就真係可以有唔同意見
我只係覺得唔好太實牙實齒咁拎黎鞭人姐
個POST都唔多人啦 和氣D討論

bd 3真係好型
走佬又快
次次見親佢都比sm一輪

本身佢就唔算快 身型又大
個盾好快爆 電索距離短miss咗有硬直
機槍buff咗距離好咗少少
改變唔到保命能力不足問題
妖精有隱型飛遠啲就走得甩
起碼有用又可以打伏擊

最新update好似係場場4top都未夠班，要開live俾人睇先叫勁

無人都市咁多位走白妖絕對有優勢
其他強襲要埋到對面隻支援身打完一套無事咁出返嚟真係有D難
所以而家打都市場都唔見有人爭用強襲機

台仔好多都認為BD2 綜合輸出最高
但單論技術要求就已經高過781
最易打停係胸部飛彈，但射完一套要15秒CD
BR儲力都停到，不過好快回復，多數唔夠時間飛埋黎格

反觀781套路簡單
人地都評價佢係低風險、中回報，坦度又係強襲中最高
又可以同普通汎用打平

我真係講唔出佢唔係最廚

爭用援就多

最唔最廚真係好難定
我會睇容錯率 穩定性嚟定
其他人未必咁睇

44 la
打過十萬 唔係無可能

(200 cost 好似係)

最後都係睇機師

咁都一定係781最廚
根本廚到爆炸
偏偏就係無

咁算，大家未搵到一致廚機嘅定義就費事嘈住

咁當然自己隊最少1部狙機會更理想
我自己通常等人揀左1部狙機先，我再揀sp2豆

試過有場隻雷砲唔知係咪見我又揀支機即刻rage quit，最後全程5打6都贏，我仲dmg top
當然d隊友勁同靠佢地頂線先做到，但係果位巴打引申d 日本仔見到多過一支一突就quit，玩到咁不如唔好玩隻game啦

between 150距離機槍

我排就會係BD2>781>伊改
BD2好在做乜都得 保命能力好
遠中近都打得入 有中型盾有考試
781雖然多血啲但係無盾無急回
同高階場啲高手打會有輸蝕
伊改上下限差距太大
腳太粗 本身又玻璃 風險太高

sp2豆我覺得係睇場地多過睇組合
爛地、沙漠呢啲場細cover多
隊友推進速度快又密集，用sp2豆快速輸出好用
但都市、基地呢啲個作戰距離遠易分散，就用炮停支比較好

次次見親佢都比sm一輪
巴打m底？

其實雙援機都係正常編成
話人唔肯出擊嘅可能係攞住部伏援機先比人彈鐘
今集格機加強咗打停能力同攻擊力
雙格機已經唔係必出事編成

條友話無人用原祖支光槍都同意 但吹到話無人用格魯古古個支就...

其實係佢搞亂哂柒咗都唔深潛
過一兩日又上返水寸柒柒咁
先咁多人抽佢水咋

算啦 當自動推post機好過
話說佢係推po機2號定3號？

呢隻game
拎筒本身就係最all-rounded嘅
唔係強制要你拎筒
上面話齋你用到b3曉飛都得架
有幾多個人用豆用到曉飛？

光鎗嗰度你地好野呀
咁多支係要拎支最新最勁最短儲鎗嗰支黎包拗頸
問你其他光鎗又拉埋揀無可揀嘅bd黎講（又係囉點解bd要揀光鎗唔用豆？）
最基本嘅汎用br,由隻game一出就有嗰三支你地就題都唔題，係直到有個神人跳出黎話自己先勇日日10萬dam up

其實你地用唔用sp2豆我都算啦
反正大家都唔同server

我打嗰邊
通常勝方top dam 大概8-9萬
敗方top dam4-5萬不等
打得順就8-9?!我冇巴打打得咁好喇
我勝率得53%左右架咋
即係我仲要有47%會係dam唔夠5萬

點似得你地一日打幾場總有一場破十萬dam
仲要閒閒地8-9萬
所以我先一直話大家係咪打緊唔同server

其實支SN光槍未放落DP pool前
都唔少人用普通光槍

我覺得小倉最勁嗰陣係打排名戰嗰六日幾乎冇瞓過覺

為隻咁嘅垃圾game賣左個肝

可能係 我主觀覺得高達拎既光槍都係SN槍

下？？？
我應該入錯game

咁多支係要拎支最新最勁最短儲鎗嗰支黎包拗頸

新嘅勁嘅唔用得
咁筒格突機用舊渣嚟計囉

咁100 cost黎講，舊渣又真係幾惡既

係囉
筒>光鎗>豆
我諗正常有心討論嘅應該都係諗緊同一部機嘅

不如拎nt1支鎗同舊渣支筒比？
嘩光鎗回轉快過筒呀好威威呀

其他dp有得買任你揀嘅機你又唔講個嗰

再者
又有幾多人齊得晒nt1同支筒？

世界大戰抹黑了宇宙要csn you feel?

又黎, 真係有D平行宇宙FEEL

哂咁多口水唔悶嘅咩

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

同一部機咁部部唔同
點可以一碌鳩打一船人
先勇光槍再機槍隨時仲高輸出過筒格
又唔洗同隊友爭位入格
吉指ez8又無理由去用豆槍啦

小倉真係一般啦
只係基本功比較扎實

吉指用光槍去troll人

琴晚打5vs5 無限沙漠
一分隊5 條友都用鐳射大炮
居然成隊都肯ready
第一次打5 援陣
由頭係自己邊個山同b 點打橫5 部狂射
d 汎一中一下就3,4 炮打埋去變灰
但最後都係比人地衝到埋身
輸左二千分
完場成班都講這場打得很開心

全援陣係會玩到好開心

係頭個幾下嚇到人
如果有隻78-1兜到去後面應該可以破陣

全部都係太空坦克呢

我相信亂屌光槍、豆廢嘅人係無視左機體有分射補格補

又或者佢地直頭認為唔應該用射補機

啲鳩陣啲人都肯ready
証明呢班人先係打機
贏輸唔重要最緊要開心
好過啲見個陣唔對路就死都唔ready嘅人好多倍啦

你揀得準備開場就會笑住打

場面咪話唔壯觀

一個人troll game 會屌哂鬼
成隊人troll game 就齊齊搞笑

要全部一齊行動 一個走失左就邊光

沙灘塔防笑住勝

Ranking搵到人一齊癲其實好開心

好難得
想係custom場開

無聊諗緊樣野
想知而家講緊既係有打停定冇打停既機鎗？
如果係吉狙2 呢d 冇打停
追求輸出既機
400 cost 場出雷炮唔係更好？
定係定位唔同？

其實都唔明點解咁挑剔隊友用乜機
點知隊友咩質素 咩陣都會有贏輸架啦
又唔係一定要一援一格三汎咁打架
同埋有時等場等咁耐
都係想打機姐
做乜唔照開始

琴晚嗰場唔係我地自己走散左同佢地有部太空坦克分到我地心
佢地三部汎一路都埋唔到身
但一埋到身就好難玩
好似得返3 分鐘先開始比人反cup

定位唔同

雷炮之類傳統援機係用射程+爆風火力壓制
製造機會比隊友上
輸出已經係其次

豆狙吉2係輸出特化
犧牲咗射程同控場
同隊友齊上齊落做出最大傷害

有汎唔計
仲要咁好彩對面咁多素伊
槍都無多枝射你地

埋身就要隊友一齊將佢變光，如果散開左全隊會收皮
撐到五分鐘已經好犀利

玩5格/6格真係會好開心
成班狼狗咁衝過去
雖然好難會贏

咁6個有5個肯玩都好啦
對面D素伊用火箭炮

素伊揸筒都幾冷門
無光槍點射 真係要慢慢埋身先打到

筒刀素伊被鞭屍

鬧你都廢事
明明筒 >>>> 光槍

邊有人用光槍㗎

一開波得部泛上山， 然後我地一字排開對座山瘋狂轟炸

試過對面全部都開隱形機

仲諗緊點解行左咁耐一條友都冇

真係醫返都哂藥費

唔怪得啲素伊會揸筒啦

就算NT1用光槍都只係因為抽唔到筒ja
絕對唔係因為枝槍射極都唔overheat好用

我尋晚都有場城市 一入room四援
書包陸高 量雷 狙 吉狙改 雜北lung乜都有
大家換換下最尾都係同意全援陣出擊
得一條友唔知鬥氣定點
最尾換咗隻斬吉出嚟

結果完場之後得佢無星星

條友如果為隊友諗既
應該揸泛機好過格機啦，假設佢唔想玩援
用泛機幫手打對家衝入黎既格機好過

你拎nt1支光槍比唔公平，又新又快

要比就用炮勇嗰支比

我諗果場大家都應該笑到出水
1.) 部伊改兜路去到我地炮陣時, 全部人立即調轉槍頭唔射泛圍住佢射, 又唔打DOWN佢, EXAM都唔比佢開
示意圖
2.) 中期我地守山頭比人一個支援清場

幾時先有得調武器順序 佢個R選單好唔慣

唔會有
請練快D手指

推po推得勁快

想問BD把100MM機槍換唔換得過?
見回收券依家有得換

唔好換

好,唔該晒

回收券換野之前，最好先睇睇DP買唔買到

dp買野之前
最好先睇睇會唔會買機送武器

我多數買機體😂

我見上面位巴打想買BD豆
明明把野係跟機送

佢想買嘅係lv2
佢應該無試過好唔好用

把槍一星，好易中

佢把100mm係專用ga咩？
普通嗰把DP有得買喎

專用架

i see
之但係買專用豆倒不如用返支光槍

比較在意既係新個盒hg BD-1好似無呢枝專用豆

A既range係幾多
依家2021 感覺上A仲係好遙遠

2099 係A- 頂位，A封頂好似係3000

哇咁我慢慢打算 近幾場151517都未到一半

我前兩日P1 左，跌到落A-頭
依家又要打過

等十世都打唔到一場，唔知點樣升到A

打到A 22XX既表示
其實冇諗過封頂既可能性
D人只有勁同好勁既分別

打得順既話 我最高紀錄係17萬dam
腸格高最敲19萬dam
未試過過廿萬dam

笑撚左
我同我隊友打 每晚十場有7場都有十萬dam

講真 打得差事少
打到好似你咁井底都幾可憐

近五場win rate 100%

同隊友打？？
原來係自訂場？

我以為呢隻game都係主要打rating

咁係我井底喇
我返返出去打rating

下士07 就上左a-
成個倉都係渣古, 一部高達頭都冇

4連好用呀

早排抽中左就藍機用佢最多
又大力又高推進

a場成日見自己係咁做到damage 又係咁助攻 以為實上哂榜
點知d人仲高傷 乜榜都上唔到
頂多上佯攻
自打A以嚟已經好久冇上榜

我寧願咁樣
即係成隊打得順
上唔上榜好閒
最緊要係贏

無名英雄好緊要 搶點 call炮 放炸彈 就算未必炸得成都可以拉散人地條戰線
做呢啲野會影響個人分 但團隊贏咪得

Ching睇緊荒島故？

今日係會出一年戰爭終戰之後既機定岩岩開始既機

係
贏就得啦
不過以前GBO仲痴線
結算係一個畫面寫哂全隊每一項拎幾多分
輸咗一睇就是邊個係鬼,我鍾意呢個玩法

有時打到成pat屎都好慶幸隊友見唔到我個分

出完NT1同Bd
係咪應該出伏機

勇士J？岀下高達type以外+0080

到pale rider未

如果有得負評個戰犯又幾正

無幣要儲下先 出返海產ok？

不過無得完全咁講既
總會有啲場次自己打得好唔順但隊伍贏
有人做靶 其他隊友咪可以輸出 係側後攻擊敵機

next 好似有
可以比like同另一個(唔記得係唔係respect)
啲人將respect 當係負皮咁用

我反而唔係好鍾意而家咁
拎第二第三,遇著D多咀狗話你龜
你真係做到野全隊都當你戰犯咁

like係比自己人
respect係比對家用

我棄咗, 轉追魔王塔!

會點講? 咁唔開心要搵戰犯
打完應該即刻散哂水

咪就係之前Rank Match提過有個日本仔拎伊改嫌我慢叫我唔好用狙渣
結果我狙渣打到傷害同分數第二,佢伊改第一
出返來繼續嫌我狙渣係蕃薯
根本佢都唔知我打成點,見人龜狙就tk人
之後兩場我一係龜一係唔出機,話撚知佢

等緊出自護號

嫌援機慢 咁佢想你用咩

佢好似覺得打350沙漠就要一齊衝咁
佢用伊改要其他人幫佢頂嘛

明明狙渣係350內只係冇鐳炮咁強

350點都係
陸高>雷炮>其他喎

今日肯定出廢鐵

夠膽出埋4 5號機

GP01 02仲排緊隊

dp有tb機

仆街, 居然出G6

妖精入劵
兩部tb入 dp

又縮返水 得一部新機

個武器配置加埋氣墊移動又有盾 好似幾好J wor

做乜9係咁逼人課金

今晚返去就買部妖精玩隱形

同上集一樣有平衡器

炮高可以放入雪櫃鳥

有冇人幫手睇個step up 包唔包新機 記得佢6號先完

抽到就係 抽唔到都要用住先

包

平衡有咩用

rank match嗰陣唔記得出咗未
抽到咪係囉，你估書包易抽？

妖精幾多卷換？

屌

早又唔出，正野就留返哂過年先出

165

兩部tb入晒dp d人無借口唔打宇宙啦掛？

好彩無抽bd2 3

幾銀部？

500cost 3星機應該最少5萬

boost可以接刀or反格

書包仲要中埋lv2枝炮呀大佬

番緊工 睇唔到
不過dp正正常常都儲左堆

特登留左三百卷，換

應該真係5萬幾六萬起跳

65600

妖精有咁好用咩

岩岩買左部g3 lv2 同熱帶大魔
要再儲過

成日搬D要抽先有嘅兩星來講真係離撚哂地

將軍
下官慣左係地球作戰
宇宙戰太怪唔想打

上面有巴打答左話65600
應該有排儲

慢慢儲買返部人棍還我心願

人類係應該要上宇宙既

唔打

感情問題，當年玩GGF特登將佢改99

特殊用法，好玩既機

點解咁睇唔開星期三先黎用dp

dp就唔係冇,唔夠軍階

有呢兩部可以離開重力既井底喎

幾階? 軍階我都危

都早兩日既事既 諗住佢可能放個推炮勇高機動勇

少尉既話就玩死8成人

勇士系列應該無咁快落去住啦

曹長

其實我又唔係要用 純粹儲

咁我儲DP嚟都差唔多

駕駛員技術跟唔上咪又係做靶
成宇宙都係啲高性能AMBAC機 實好難玩

咪囉，照數順序有排都未到果兩部勇啦

仲要落DP前會入回收卷先

奴隸獸甘願做這井底之蛙

有人棍係爽嘅
不過練極射唔中玩來做咩

雙肩炮範圍j都幾大
比FA更無腦

呢部識走位上前線係咪打到啲泛用仆街

書包機同炮我都有lv2，但用落唔夠量雷好用
可能書包支炮hit box 太細

唔識都打到仆街啦
飄上前炮>光槍loop 仲比個盾你用

過兩日夠30 coin 抽 step 3
不過都係唔好抱太大希望

非洲血統都係乖乖地儲DP等買算

450咁遠
狙黎㗎？

睇緊小倉玩
部機隻腳飄到啲 BD 都斬佢唔到

書包支炮平射個hit box細啲
高位射會大返啲
雖然我都係落返平地射

上士即係曹長？ 之前fing哂啲DP，有排儲

又多部機sm京寶

一齊轉玩忍者流妖精

京寶真係打墜地 或者本隊已經有幾部飯筒高達 先敢用

京寶真係好慘
有無威過一星期

攞上宇宙都仲有得威下

可能我垃圾，用慣雙肩炮
用FA, 書包, SP2狙 呢啲個命中目測得6成左右

型就自然有人用架啦
紙片咁薄但佢D武器係用得幾順手嘅

呢樣真 用京寶真係好爽好靈活 點都要有一部留黎玩

等多半年先落DP pool

係初代GBO有無咩機專係counter G6

其實笨大都算幾佛心
雖然出左咁多機 一早出既78-2始終立於不敗之地 每樣野都好平均 無缺點 又有多種武器換
居家旅行 一定要有部元祖

G6咁既速度 會唔會伊改追到佢都果頭近

多種武器都無用
筒 >>>>>>>>>>>>>>> 光槍

呢個真係好痴線 可以上埋最前線

前面拎隻仲難抽中嘅nt1黎駁我
我講書包就唔得
你地雙重標準得都幾有趣個喎

仲要書包300夠喺350場生存啦
是旦中一隻都得

lv2機又一定要lv2炮先夠打？
吹大d呀

拎部350書包出來同我部350狙渣出來隻揪啦
睇下邊個射瓜邊個先?

部新機幾正咁

作為支援機唔夠人地火力猛就無啦啦叫人隻揍

射程範圍唔夠人長唔敢打呀?
我就好公道嘅,之前你地豆定筒我都冇參與討論
未過年前已經叫你地開場打來證明自己架啦

笠水狗

佢上面話用300 機都夠落350場㗎

如果可以唔自爆咁打嘅
咁大家開心打下機都ok架
我都唔想成日硬膠膠等10/12

支beam射程遠，都要瞄到先得架大哥
唔係有大爆風
400開外邊有咁易中呀
下下等硬直？

今次真係要支持台仔
台仔之前嘈BD3 對 SN高達
兩個台仔真係開直播單挑

技術問題,我冇把握又點會拎部平民機同你隻抽?
我main光狙渣超過500場都企得穩A-你估真係唔使靠自己打返來?

不嬲我自己都話自己小眾
但我好肯定你俾支馬炮我都唔夠拎支光槍咁有輸出,
拿捏唔到,你支炮好似支援炮火咁闊都可以唔中

先讀呢家野係時間(GBO嗰陣要加少少課金)練返來
只要係講緊地上戰,遠射準唔準絕對係可以浸淫出來
你描唔到要玩爆風,唔代表其他人唔得囉

以上都係討論緊技術,講返狙渣本身武裝都有近身combo,唔係淨係龜喺最遠齋射囉

打機姐,平時要做幾多虧心事連打鋪機都驚自爆

高達game經常格劍是常識吧

新機正喎

你睇佢之前討論炮機果時係講 我覺得有無俾隊友炸中
而唔係 我會唔會炸中隊友
仲有啲傷害值全部自己覺得自己覺得 響度鳩吹吹到錯晒
就知 呢條友係空氣支援用家嚟

我想將你篇野改做SP2豆版

真係救命
本身就係想機體討論

你自己開初都識排雷炮>狙渣
雷炮又係要靠爆風，你又識用喎，冇問題喎，突然書包個爆風你又唔識用個喎

雷炮真輸出要靠駁光鎗，但唔係一定下下駁到
書包冇呢個問題，所以遠距離輸出我覺得書包會容易d
兼且埋身都叫仲有閃光彈同埋支援機黎講算高嘅機動力

咁你狙渣用到曉飛，巴打你好勁呀一點狙擊鎗鎗中
就代表爆風難中過支光鎗狙？
但你又排雷炮前過狙渣喎
咁我又想問下巴打你雷炮點用？？

你地睇我唔爽都唔係咁樣討論呀下？

6號機個平衡器好吸引

光槍狙
實彈狙
肩炮
手持加農炮
上面4樣武器發射速度都唔同
就算係熟練嘅支援玩家 拎唔習慣嘅武器都要重新適應
而呢點只要有拎過唔同火炮上手打過哪怕一場甚至係練習區用過嘅人都會明白

唔係睇你唔爽
係同9upper討論真係毫無價值

用SN高達嗰個好似唔係台仔嚟，最後台仔又真係輸咗啊

其實我係buy 你既論點
而且筒炮的確比新手係好上手小小
但我覺得就唔好四處引戰
天外有天 人外有人
用光槍同豆既高手大有人在

無錯
最主要係速度問題
用開實彈狙一轉光狙就變白癡仔
預判到對手咩時間到咩位都係射唔中

我唔識用鐳炮喎,但350內鐳炮>狙渣
因為狙渣要靠要玩家識得先讀我先咁排咋

我明顯就係光槍流,但我比較崇尚射得停人嗰隻,任何爆風機我都唔叻都係事實,除非好似京寶咁敏捷啦

事實上鐳炮打350沙漠都勁,但我咁講唔代表我用得勁,只係想表達普遍快上快落嘅格機撚一般都要歧視慢機,鐳炮唔會係因為厚d上前都唔會俾格機秒,但就算係咁鐳炮近戰手段係最弱,只係肩炮夠惡可以彌補返
但點講都好沙漠場要求援機一齊衝係有少少無謂,我射程夠遠射上山,點解我要幫手一開波就推前俾人做目標先?

書包我用都冇機會用然後你話好勁,但沙漠入面我就射程500以外射瓜唔少,更加唔見得有書包係可以近身放人血,唔打一場你想我點認同你書包有得同鐳炮狙渣比

我有睇，其實咁單挑好似冇咩意義
BD 系列我覺得混戰優勢較明顯 ，78-2就穩打穩紮，對泛用單挑無咩話邊部食唔落

認真講
你都識列4款射擊武器出黎
真正熟練嘅玩家淨係識用死一款？仲好意思自詡「我玩得好叻」？唔係呀嘛

講返部機
書包炮同光槍一樣係直線進行
彈速係唔同，特性都差好遠
有爆風就已經說明左係要打地
佢自己拎黎玩直擊...咁純粹係唔啱佢用咋喎
佢自己玩慣直擊轉唔到炸地...其實係咪要練下？？大部份火力支援都係炸地喎
再者，炸地易中又爆腳一舉兩得，你地玩豆都係掃人腳啫
仲要同書包支炮訓地打同cost汎差唔多打出4000傷害
加上回轉快，更容易把握機會
狙渣光狙連開兩鎗就玩完
好多位有得睇冇得食

呢d係好客觀嘅事實黎
用過晒嘅你覺得有異議咪一齊傾囉

我絕對冇質疑過巴打用狙渣嘅技術
你用自己手感排都冇問題
你唔講明，我又點知你光狙咁把炮？
我凡人黎架咋，判定大就易打中架喇

最衰宜家改左rival配對方式
唔單挑都可以正常打場6v6然後比較數據

其實而家係點配？ 我都冇咩為意

講真
就算同場6v6
我用書包係會由得你狙渣射我
因為我打中一炮你d隊友嘅汎機
輸出多過你打我之餘仲要幫到隊友（走佬又好追擊又好）
所以射程要遠我諗係得無人都市比較有用

盡量會配返機體同type,軍階,ranking,所以你個rival嘅對手唔一定係你

但有時援機都會夠膽assign部伊改/781/妖精做你對家

同埋
狙渣仲要光鎗真係冇必要上
但係你都識講你狙渣有榴彈嘛

都唔明點解台仔要同782單挑，根本你分半後就係等死，EXAM機就係要你用機動力打混戰控埸，唔係喞用一般汎機實穩好多。嗰台仔話BD3強，講真強就唔係強，算中庸可以一用嘅，但同一隊入面最好唔好多嗰一部。

我反而想知點分隊
點解成日自己個隊啲機體組合都咁唔正常

所以話78-2 先係永恆的泛用神機 (唯一勁過佢真係EX8未NERF果期)

打錯 ＥＺ８

機體組合唔正常係因為啲仆街唔睇編成做人啫

其實ez8宜家都唔係好差
格補格防都高
血又厚d
仲要地上適性
招後格係好易反但係有時都有意想不到嘅收穫

同埋巴打我唔係有話你

係上面都有人話書包hit box細
我真係R爆頭

希望你快d中書包可以爽下

Step up個pool有冇786的？

有, 不過無機率up

講輸出係EZ8高啲，下格打京寶梵痛到仆街
但係講全能我覺得係78-2，聯邦斬始終範圍大易命中，冇咁明顯硬直暴露危機，泛用機黎講我覺得續航力緊要
以前EZ8招下格反唔到真係痴Q線 ，可惜果陣抽極唔中

782 N格駁下格無大位移已經容錯率高好多
同埋ez8招N格打唔到地
要打down再追擊只能駁下格又好易fail
仲未計支筒，差成倍彈量
782有L盾，Ez8得M盾

N格應該打到地？反而係下格接下格時間太少，迫住要用N格

Ez8個N格係斜斬但唔到地
試過唔止一次打空氣

可能一時時 聯邦斬個N格好好多 斬空中既駕駛員都好方便

Ez8 n格可屌地
仲要起手超快

加哂推進器好似玩賽車咁
但同樣紙片 初號機真係好難用

初號機叫紙片

初號機係斬到人地變紙片就真

條友真係每次一上水就世界大戰

不停拎存在感，但係隻揪又話驚自爆

我BLOCKED, 單純因為覺得佢煩

咁又唔洗咁，佢係串左啲姐

又咁講，呢隻game係講團戰
隻抽又代表唔到啲乜

正如我用支機隻抽一定輸俾九成格機
但又唔等於平時出團係垃圾㗎喎

呢隻GAME講實力強真係好多準則 拗黎都無用
一般黎講大局觀係最緊要 咩時機去放炸彈 點樣引誘敵機拉散人地戰線 呢啲反而係學問 ，一對一隻揪、命中率真係考天生反應 (自問點都無可能打到70%勝率啲人咁勁 )

勝率同隻揪勁唔勁又無乜關係
再勁嘅人都好難一打五/ 六

啱呀，本身隻game就係團隊合作各施其職，所以唔係部部機都揸筒劍囉

只係佢呢頭問人係咪場場4top叫人開live，果頭俾人挑隻揪竟然會淆底

妖精好過癮

我一直都話用豆係考起隊友，會變相少個人坦

你追下post我幾時邊句問人係咪場場4 top?唔好屈得就屈
4 top於我係冇意思
個個要4 top邊個去放炸彈？
係你地呢度d人貼晒4 top圖又要話一開豆就過十萬傷害冇難度咋喎，我從來冇要人用4top証明自己

我自己一直打緊a-場rating
日日都最少有做齊日任
唔係大炒都好難有人過十萬傷害（計晒12人）
一日打4,5場都未必有人有
但係你地有人講到一日打十場有七場喎（點知又話同戰友打）
所以我先唔知係咪大家d認知有唔同

我留券換廚機781

每日10卷唔怕啦 仲未計非洲特產回收卷up

一講完即刻回收卷up比我睇

新pool?

Step2嚟 個2星1.5倍出兩部老虎比我

我step3 收魔象呀
免費抽全部垃圾

每日十卷送到幾時？

魔象一定好過夜吉啦
我想玩大魔彈幕型多啲

早排換完伊改lv2 step3又跌返比我

用乜都好啦，睇機師啦

咁好明顯大家認知同你有出入啦
如果有人用豆高dmg carry到我贏，我唔會覺得佢係d咩"考起隊友"囉

再者泛機頂線唔係代表一定好似你咁要食子彈"坦"
泛機有急回係有原因既，而且場地都有障礙物建築物，下下用生命值硬接去"坦"?

有巴打貼4top圖過10萬dmg，咁起碼代表佢交到功課唔係戰犯
但係你又話少個坦冇打停，變相要求人地又要高輸出又要坦又控場？
咁你自己用筒劍既時候又話自己食子彈，打唔出高傷害係合理，究竟邊個先係雙重標準

勁

有冇教學呀巴打

120抽終於中新機

多左2百幾張券

真係唔明佢...
其實呢隻game係一隻高達game...
打得多垃圾推塔game多？ 坦乜鬼...
真心衰d講句 其實佢唔洗玩gbo 出去求其簡隻online 推塔/槍game都得

All in囇98粒coin+免費10抽，出2部3星機係強姦人同BD1

依家400cost所有最強格機係曬我手上，搵日上去450場9砍6號機

120抽定120 coin啊？

120抽

今日打6鋪都唔見6號喎

巴打課咗幾多

2千幾

辛苦哂課長

十抽出金箱

Lv3 BD1

應該之前京寶nt1 同bd2 3
2次已經用哂d人既coin

明明呢啲同啲咩大魔海鮮嗰堆間住出仲多人課 笨大係鐘意一係連續廢一係連續勁

我諗西米路啱佢玩

買左妖精都市玩真係好玩到
槍驚都變刺客信條

啱啱係custom 場射爆左大地個base

咁多血點射爆，6部機企定定汁男咁射？

我一個人用nt1 由頭特射到落尾

原來而家得10萬血，你用唔同武器不停咁射係可以射爆

咁有毅力

個個係人地嘅掘箱場來 諗著如果係到9fing 不如就去射下人地個base 啦 點知真係射得爆

好似玩border break咁，射爆人基地

btw，掘箱場點防afk，真係人肉9fing咁多分鐘？

我就真係係到9fing 嘅，其實我想知有冇咩動作係可以提高出箱嘅機率，以我嘅發現呢就hahahaha

...

跌返落2000 又要慢慢打返上去
a場真係好食隊友 一拖三 自己友都可以打輸

同埋 次次開場都求唔好俾b俾c同隊
最後都俾左 一定輸

4點開始到依家冇左38分

2022跌到1981
d bc仔真係害人不淺

調整心態呀Ching

上返2005 引力束縛真係打唔到穩定實力
上返太空就贏多

想問一下有6號既巴打
到底佢個移動會唔會令佢似大魔咁易比人射中？
唔會我就課了

各位巴打幾多抽先出到六號機

以琴日用fa對6號回憶 話比你聽唔會
6號機係我前面左右橫滑既話 好難打中
如果係大魔係我面前左右橫滑,會即刻比我射到坐輪椅

大魔易射係因為佢肥

11次單抽

一向都射得爆
如果唔係點會有人開坦克大戰
以前坦克+鐳炮SML係爆Base專用

數下數下發現以前聯邦真係勁到痴線

6號機真係快到痴撚線
昨天打內戰
隊友A BD2開EXAM都追唔到對面隊友B部6號機
部6號機係PSN PARTY笑得好大聲
隊友A: DLLM, 開EXAM直線BOOST都追唔到後BOOST泥岩?
隊友B: 哈哈哈哈哈!!!

有冇下格佢？

都追唔到格閪咩!

BD2無地上適性 試下用伊改入佢中路

TB係咪買人棍>四盾
人棍武裝太撚多轉到on99

打錯 四盾武裝太多Sor

講勁就4盾>人棍
但係多咗NT1同BD2 3
用人棍應該會好啲

有無豆槍巴打教路
靠豆槍上A之後唔上唔落
轉下NT1黎玩啲命中又低晒
係咪壞晒手
定係唔好討論豆槍

上左A 想aim 封頂？

絕對係玩豆槍玩得多玩壞手勢 光槍要求準好多
你玩咩機邊支豆槍
小弟都有玩開豆槍有小小研究
不過豆槍係400cost開始就會唔多夠力

就係俾人話戰犯嘅SP2
有時最難捉摸係究竟㩒唔㩒3角幫俾人斬嘅隊友
但一捉唔岩timing反格唔到就好易變光

Sp2就唔好玩豆槍啦我都有試過
支90mm射程短又低攻 就算計埋射補 都係打人唔痛 一飛頂盡先得200頭 加上400機開始厚血高防 輸出唔夠快
350以下先好玩豆槍 勁好多

400咁多牛鬼蛇神格機見到你豆sp2仲唔放題咁食咩

Off topic:
有無人知掛機唔郁 幾耐當離線？

吓 我覺得支豆槍要高lv先有用 扣2-300幾 放血真係好唔錯
落都市都有一半機會做ace
400cost以下就會揀吉炮/渣炮 揸lv5豆 雖然好難開到局

上上個星期成村NT1同埋京寶麻

sp2用豆槍除非打無限場唔係可以幾高lv
要高lv豆真係唯有用吉炮渣炮

400場6LV渣砲

當然係講緊支槍同部機同lv 你玩無限場就冇得講啦
最理想就好似你講咁被剋都打到200 剋人打到300 咁就用得過
但唔係無限場400cost sp2拎得lv1豆槍 打人扣得好少
我都好鐘意玩豆槍 望住人地d血好似倒水咁

所以400窄窄地 唯有用低cost高lv機
愛上左豆豆後成個玩法低能左

400場用SP2 都試過放到人血
咁當然無限場用配支Lv5 賣牛式一定仲爽快嘅

用炮渣玩豆會無左SP2嗰種機動性
難用好多

以前低cost場同兩三個朋友一齊玩
淨係fit腳 然後好快就見到條友斷腳企左係到咩都做唔到 任你強姦

六號機好正，大約五十抽中留返之後抽七號機。
有大魔既飄，炮完之後可以即斬or光槍，好好玩
反而中途中埋妖精唔多識用

又五十抽

多謝課長令我有遊戲玩

無課垃圾喺度謝過垃圾

謝過大佬
屌好柒

好串

400玩彈幕大魔 （有的話）

beam可以打停，支豆又夠射程

我朋友係信和賣Game,一張Psn來價好平
直接成本價同佢買好化算

幫你貼埋圖喇

我只係好唔爭氣咁課咗新兵pack

曾經想課 跟住望完十抽個價不了

我課咗兩粒$18夠30嚟個十抽
我是垃圾

我們是摯友吧

抽完都係等到佢落卷pool先有得玩

我諗過買半價新兵包

用埋discount code

等到出高達0081果幾隻再抽

7號機同伊夫（ナハト）

仲有三隻RX81

我本身輕課
原本課咗都未用完
但有半價即買
用埋discount code 抵到爆

玩過下
發覺唔熟大魔飄移
跟著收返埋

彈幕大魔還好，因為唔洗玩近戰，如果用多瓦吉同素魔先難

不過因為彈幕攻力實在太低，都好少攞出嚟玩

大家好珍惜下呢幾次d機
分分鐘黎緊隨時又推一大推狗也不屌既機出黎

無限GM制
或者直接出隻屈到爆嘅GM III

部FA重有用呀，因為抽唔到6號gay

之前格魯古古家族
黎緊可能GM家族

用FA打返6號報仇

Even dog no fuck

愛爾蘭魔蟹

雖然我不認識你 但我們是朋友吧

岩岩成功用FA(TB)打爆6號機報仇

個ser有事定點

同問

好似psn死咗

但個網寫一切正常
真係on99

咪係，港鐵d fd黎

個網好似fix咗正常
我未見過正常以外

屌，我仲要做日任拎渣古ga

PSN 死左仲可以話唔關佢事 唔賠金幣
吊想打三場清日任都唔俾

打唔到機

好撚奇怪 我打cod又打到喎

咁即係笨大出事啦
ps store 都連到，奇怪

FIFA都冇事

咁笨大要賠coin+劵啦

笨：PSN出事關我能事

賠DP咬我食呀

送多個銀箱好未 拿有五張回收券呀

係都3coins啦 回收卷

回收券同軍票有咩分別

岩岩買左隻渣I sniper

入到場 玩玩下一個一個斷線 最後房都消失埋

卷買左fa試下 屌唔岩自己
熄game再入 d卷冇扣

我仲係入唔到

+1

間中係組到隊入到場
但入到去會斷 即係極唔穩定

新手想問下有冇人會買個新手包??

會

+2

入到 不過搵唔到自訂房

又彈返 我放棄

入唔到

已搞掂

本身有課嘅唔使諗即買
無課嘅可以考慮襯佢平課少少

10抽中左bd2, 3

好耐無拎4盾打廢咗好多 雖然都係大炒
遇到nt1除咗有啲似打吉指咁無咩威脅
可能佢廢唔識用
無咩人用bd2 3打宇宙可能難抽中
感覺4盾仲係宇宙top

2隻都好勁
用完bd3 感覺比NT1 強唔少
Bd2 既常有急回我相信穩定性比伊改高唔少

BD3應該點砌part?
有啲難砌
塞咗幾個盾

佢本身boost唔多所以我比左兩個boost parts比佢，之後就比啲血呀盾呀防呀咁囉

Boost 一定要放最少1個
睇你BD3 打法
如果你係一開始就爆
就要裝腳甲
如果唔係
可以試下改裝格2

同埋中格有10唔好放盾
改放防格3 會耐打好多

Step 4 中BD2 同 Lv3伊改
想我練格機？

step 4 課長

同琴日有巴打120抽比，我只係算買緊玩具

唔係搏泥岩我真係唔會抽

1977 now 一直諗 點解會咁
做好本份都輸 次次都臨尾輸炸彈
勝率6成跌到落5成3 多撚謝d閪隊友

你老母又輸炸彈 2028跌到落1967呀
想我棄驚咪直接ban我囉 屌 垃撚圾game

就嚟落b+

1958 上全榜 又輸

兩日足足跌撚左70分 係足足70分
呢隻game想點

1952 屌你老母想點呀

近5場win rate 0%

B+

Ching係咪輸到short咗

未試過連輸7場

本來A-中 2028 d隊友閪到
跌到落B+ 1936
點唔嬲

咁係你好運啫，
我棄之前果排試過每日3場輸足個幾星期，
用陳雞糊既心態黎玩會舒服好多

如果連輸3場我會即刻停玩rank
輸到躁就會越打越差

新手剛剛開始玩 － 買左大魔唔識用 支炮reload咁長點玩

同埋想問下下格點控制方向
見人次次劈都劈中
我自已劈就砍空氣

支炮慢係死症, 只好習慣
同埋善用閃光可以增加出手機會

下格就要比其他機預早少少出手
因為你斬緊嘅時候會繼續慣性飄
另外舉高手之後仲可以按左右去微調斬咩位
練習多啲就ok

不過今集大魔好弱勢
儲到dp/抽蛋可以考慮下換其他機用

cd長係要慣 因為有其他機既武都會cd長
大魔筒6粒彈 慳d洗 點慳法如下
sure中先射（中，近距離）
仲要最好射腳 射完即轉劍格 睇清況連格定一野下格
總之射完下格佢就實冇死 可能可以再下格多野

死完ser乜都唔賠直接當冇事發生

第一 大魔支劍出名幼 所以會miss唔出其
第二 多d練就會多d中 我個時新手得大魔玩就係咁 出擊次數好似係70幾左右
第三 自己 唔係自已

玩開支援既 可以買渣古大炮（200/250）
玩開泛既 可以買吉改（200/250/300）/吉指（250/300）
但係我prefer吉改先 多血d同埋宇宙都用得
地面一定要記得用筒

下次輸兩場唔玩了
同埋近排貪心左 以為可以一路順風
入250地面 300宇宙 點知輸哂之前A-上到中段d分
下次都係乖乖地打返自己有信心既200/300地同200/250太空

我200~300地上都有把握
350~400其次
再高太多變數所以唔玩
有時無啱場打入無限Ace都搵到食

宇宙我唔會打rank

新手一黎就玩大魔咁難用既機
自問第一集開始玩都唔鐘意氣墊機
做人腳踏實地好d

用渣古玩下先啦
格機入低COST可以用渣1
汎用有渣2改又有大大力FS渣 又可以用高機動渣
支用渣砲去到400場都唔輸蝕 300場仲可以玩埋馬砲狙渣

緊係玩聯邦機啦
你會發現個盾救你好多條命
今集d盾真係好勁

新手汎用吉改啦
玩熟咗就可以轉其他機

揸緊吉改，指吉，高達已經打匀所有cost

幾時出lv6吉姆
拎去400場 lv6槍，劍 又硬又高攻

素吉出到lv10都係廢
基礎能力太低

d人成日唔回防守基地

又慢又冇盾又冇急回
有都係衝上前等死